我肥伊出售連登侍奉部

一口價三十萬

唔開心

👌🏻👌🏻

比黎蛇瓦解左

原來黎sir = 肥伊 依家先知

黎sir= 龜sir = 美波

美波 > 毛波 > 肥伊

ok ok

一齊過去蘿莉台，ok！

狗部

黎明有冇抽今期個3000羊

諗 住另起爐!?

有

我唔洗抽

咁我抽邊個好

睇你咩屬要補下人仔

🀄️左呢兩隻

我買

勁!

邊隻